2500左右budget 買比呀媽捉精靈 邊部好

依家個部佢話太渣成日lag機
但又唔想買咁貴wo
唔想用大陸機
要刷rom個d 太煩就唔好啦

iPhone 6s plus 2手

佢話用唔慣ios

小米

唔要大陸機咁咪姐係得三星

nokia 4

sony 個d？

呀媽用唔慣都冇計架

moto G5 plus

小米A1 2千有找

我呀媽好憎支拿野 又話唔用iphone
真係冇乜得揀
睇過得nokia6 同 xa1 plus好似好d

C9最鐘意三星

1. iphone 6
2. sony xz

三星有部叫C9幾平

你話要順就要iOS

iPhone SE

C9 pro囉

xa1 plus 我老豆用緊 無投訴

HTC

google pixel

都講到出面，仲唔買C9